身體檢查醫生傻系？

今日同老婆兩個做身體檢查

醫生同我講我有不孕不育既情況 成個人灰哂

但出到去老婆好開心咁沖過黎話有左

傻系醫生我咪有仔囉 乜撚樣不育

係囉，應該係生左個仔之後先不育

樓主帽事既

又真

兩者冇衝突，邏輯上可以並存

帽事嘅

奇蹟囉

醫生有無同你講故仔？

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

乜又係你 假膠confirmed

系你老母

繼續吹

兩件事完全冇衝突喎。

btw恭喜先